旺角現場

1720 TVB LIVE 左二分鐘
有大約二百人

專業戰術：
前海軍陸戰隊教困境中走佬＋前CIA教扮野走佬

硬既唔得就轉軟攻啦

[帶風向] 一網成擒，越止越亂 你今日帶左未？

我連發兩日夢 , 今日真係要休息一下

利申 : 老野

請記住，做完就走，不要硬碰

Push

搵tvb